男友視我為結婚對象但我好猶豫（非有第三者）

話說同我男友已經一齊左5年，人前人後感情其實都好好，雖然一齊左咁多年佢都仲好緊張我，對我好好，當然我都一樣。

由大學一齊到宜家出左黎做野幾年，我地拍拖都AA，我都理解因為佢人工實在唔高，大時大節唔會慶祝都從來唔要求佢送禮物。我會好努力去接近佢喜好，鍾意所有佢鍾意既野，包括佢家人。都好彩我男友都對我所做既一切好感激，無當係理所當然，非常互相體諒。所以佢一直視我為結婚對象，成日同我講第時儲夠錢要同我結婚，要去邊到度蜜月。

睇到呢到，你地一定同我地身邊朋友一樣，好奇怪點解係雙方無第三者情況下，我仲要猶豫什至想分手...其實都係因為開不了口的另一方面既生活...

佢對性無乜興趣，就算出盡辦法都引唔起佢興趣，什至覺得2人獨處時佢會想避開我....我覺得因為呢個問題令我出現左心理情緒問題，佢令到我好傷心，令我覺得係咪我唔夠好...搞到自我形象好低落，每次一諗起呢個問題就會傷心到喊出黎...。

我有同佢攤出黎講過好幾次，佢都只係話覺得唔需要成日做呢啲野，但佢講緊既需要可能係一個月一次什至更耐，我覺得我好似要成日就佢，佢想要既時候我永遠都會配合佢，但相反佢就會拒絕或者交功課... 其實呢個問題已經講2，3年，佢令我宜家索性放棄左呢方面既生活....

我唔知宜家可以點，唔講呢方面我地感情真係好好，想分手又分唔到，但我唔想帶住呢個問題同佢結婚....我實在唔知點再為我地既關係繼續向前行...到底我可以點做，有冇人可以認真俾意見我？

source:

有，一打膠唔駛成，攞去！